曱甴强

有冇人有鄧炳强屌政府電郵？

無